真心支國爆好撚開心 但殺到去日歐了 心情灰灰地

由一月開始 睇撚住支國 日日二千咁爆
真係爽撚過打飛機 射到我軟撚曬
心諗終於等到支爆 支國人終於有報應

日日 好似期指咁 爆升 心情不知幾撚興奮

但上兩個星期開始 直線下滑

仲搞撚到 日本 韓國 歐洲 開始仆街

美帝估計 同樣下場 真心灰機

咁點算好 希望美帝頂撚住

強国人命賤

有病掘個窿埋鳩左佢成本低廉

美帝人命貴

醫條友都過百萬

邊個傷？

襯機會推到全球反支啦

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

希望美帝無事 唔係到時 支國人 又自我感覺良好

爆埋美帝真心gg